Twitter點解成日lock ac?

話咩violate唔知咩terms，但又冇講邊d，要成日人手解鎖

831死嘅人，係多過新屋嶺死嘅人。
你信唔信？

你係咪無10個followers，retweet太多要出d純文字保ac

我就係咁retweet但冇出PO

我淨係心心都隔日要解ＬＯＣＫ
我又唔係香港號碼結果一LOCK就好多日

用咗十年未lock過
好心你地唔好做人肉bot淨RT同貼template
正正經經寫下嘢啦

原來係咁，我仲以為成日轉機login所以咁

畀啲input 唔好淨做RT bot
我用咗10年以上都未lock過